［又ok wor]北京某公廠男厠 尿兜前面裝單面玻璃 可望到女厠洗手盤

一路屙尿一路有條女喺面前畫眼耳口鼻

即係要男人扯住旗屙尿??

好癲

睇吓前面條女咩樣
撞正條豬閪抆鼻毛，
我驚氣屙唔出

設計嗰個係咪以為無人舉報

望下女人就扯旗

一個無私隱, 無道德, 無文化既國度

經歷過文革洗禮
有乜鳩野做唔出

睇佢地討論點殺男人?

屌我呀!!!

調番轉諗
女人果邊較啱角度可以望到男人痾尿
J都睇埋

其實個意念好正

嗰post話單面，女人望唔到男人
睇條片都應該係

LM